# Задача 13
## Структура
* В директории `decision` находится решение задачи без алгоритма Шрайера-Симса
* В директории `schreier-sims` находится реализация алгоритма Шрайера-Симса 
	- в директории `trees` находятся изображения графов Шрайера

## Использование
* Pypy3, основная часть работает менее минуты
```bash
$ pypy3 decision/task.py
```
